武漢咁死人法 樓價係咪已經跌到仆街

話曬都二線千萬人城市
如果跌到20萬 大家會唔會去執返一間

另外基本上2019中國樓價都跌緊
咁搞一搞 會唔會大量負資產

間間都有菌

肺炎冇死已經算好彩，仲要返去住豆腐渣

唔好再focus係搶乜搶物，唔該專注返醫護罷工

有寃魂，不了

你返去睇樓囉

新樓ok既

唔係叫你去住
20萬買完租返出去
20年後趕走個租戶 用來渡下假

到疫區除名個日先去羅

唔會再返大陸啦

簽完協議經濟一定會差，現家只係火上加油
不過你要留意，呢個係中共國

你敢親身去武漢簽合約同畀錢嗎？

我睇返新聞2019 4大城市 2手樓都跌緊價
依家一個武漢肺炎 真係笑左出來

相反 我屌你老母香港個樓價真係好撚勁

#10

not now
遲下先買

啲人死撚哂邊個同你租？

業主都死埋真係要搵鬼買

唔熟唔買
仲要係支那
一陣話你非法侵占官地
告到你死再被送中

中國有限 賣樓價
好似政府有個價唔可以低過去賣

武漢未開放俾港人買

此post 已完

岩岩睇到個微博post講經濟差
有人屌鳩班窮人冇錢都敢生第二胎

下邊班人分享自己唔敢生
有唔少
有幾個單位供斷 有車 月入3皮人仔
都唔敢生第二胎 話好大壓力

睇到我黑人問號 有車有樓 月入3皮都唔敢養兩個

香港人點撚算

遲下死剩1,2億大把鬼城比你住

實有人去打工既 話曬二線城市 超級中轉站

唔會
想睇佢仆直冚國剷
一蚊都唔會比佢

咁既時勢 你比完錢就即刻充公

又話大家一家人 唔比我地香港人炒樓
佢地炒香港樓就得

原本準備左allin 買返2個 學下炒樓

5萬一間就考慮下

武漢算大城市啦 話哂湖北首府

係 好快到香港

係羅 8城交通運輸中心
不過咁死人法 同中國樓價2019已經跌緊

真係可能20萬買到

有個ON9 FD話準備幾百萬去掃樓了

如果中國唔係跌緊都唔會力sell 大灣區喇， 仲買中國樓？ 人口紅利已完結了。

香港樓爆 重難過支爆

你睇下依家支爆緊 香港樓重企係到

唔會，個價太低地方政府唔會畀你賣出

買返一兩間做下包租婆
一個豪裝拎來渡假 應該ok
話曬武漢叫做二線大城市 基建有返咁上下

香港人都係呀
個師兄話月入五萬都唔生得仔

10億人仲日日係咁扑野希望生多幾個仔
4億人唔敢生
深圳都係咁
住私樓個班唔生
住村樓(租架佢地又叫農民工)個班係咁生

2月8日 之後有病嘅大陸人會放心嚟香港。
1. 可以享受港式隔離。
2. 可以享受港式醫治。
3. 然後走數。

冇買賣。樓價鎖在高位

香港
5萬冇樓 講經生仔咩

人地有車有樓 都唔敢養
唔明佢地怕咩

5萬有樓都係遲早嘅事

住晌地獄鬼國唔生係正確之選

現去武漢做嘢人工都唔差，辛苦D要加班，夠供樓嘅(火化塲)無須經驗

我係諗緊私樓個班怕緊咩
你話要要供樓就話姐
佢地係供斷兩個單位 都唔敢生二胎

香港直頭冇單位比你生

其實廣州佛山長沙武漢等主要城市本身就玩緊限購令
唔係既話真係又翻一翻
你諗下深圳樓平既都要兩百萬(兩房咁計)
唔限班炒家到時四百萬都似
普通一個服務員講緊4000-5000人工

樓主唔係香港人

最少都供15年
人地大陸供斷曬

我睇到黑人問號
有兩個單位 月入3萬
唔敢生第二胎 佢地係怕緊咩？

沙士夠有菌 你20幻執間淘大俾我睇

港樓好多真係自住
支那樓都係炒家多
就深圳咁樣新年幾多空房
深圳只不過佢地搵錢地方
真正屋企係鄉下

肺炎醫返好 但返屋企塌樓死 這就是中國

2019年
武漢一線城市啦
全中國十大勁過杭州(阿里爸爸基地)

早一個月開放大灣區比香港人置業
可以無視限買

都可以睇下廣洲 深圳

香港應該要死5%人先會跌

香港人Sars經驗
不過回升同時 中國經濟都轉差 最後可能都打個和

係香港人先唔知冇得買

入去收樓仲有條屍係廳

都話支爆，仲貼錢救市？

所以20萬 買返間來玩下 好似唔錯
但上邊講港人冇得買武漢樓

大陸買賣樓開戶都好麻煩
乜鳩野都係搵銀行搞
銀行又慢
冇乜事都唔好返大陸買樓啦
因為好難攞返d錢落黎
個人戶口限左每日轉帳額
好多人都靠地下錢莊過返d錢落香港

中共滅黨喎 仲買？

叫公安執走佢 租比下手
成程比錢中介搞 不出境

我知
但你睇下比人炒到咩位先
南沙都2萬幾人仔一平方米

日本樓市一蹶不振

到時打算搵法師定方丈去趕個「租戶」？

要發達嘅話 不如快快手手拎廿萬過去買塊風水福地 過多幾個月賺幾個開都得啦

滅黨還滅黨
冇打扙間屋應該重係到
又唔係中國人死清光
滅黨後 自然有其他取替

大亞灣核電廠爆咗咪香港咪樓爆囉

好似聽過25萬人民幣

你想幫中共回血

冇交易 冇跌價

咁一定啦
依個真係好恐怖

屌你老母一爆 香港即玩完 50年都唔洗住人

成家死清光
佢地間屋點算

跌到20萬咁撚平 唔回升
豪裝當渡假屋都好

跟住發現層樓唔係你

其武漢樓跌
會唔會骨牌式推冧全中國樓市?

唔會跌，因為唔俾賣

唔敢生咪有擔當 我諗我知你講邊個post 啲人講話個疫情對自己生活有咩影響
有個老公揸的士 一個搵錢五個食 幾千蚊都拎唔到岀嚟月月清 都仲夠膽生二胎
唔敢生嗰班已經脱離咗一般支那人嘅範疇 識為仔女著想規劃 唔似啲窮鬼死生爛生 話就話窮有窮養 實情咪又係求求其其養到十六歲之後踢個仔去工廠打工賺錢

時侯未到啫
香港死返幾萬人，自然回落

武漢唔放心住，落哂黎香港買樓自住，樓市gogogo, 樓市never die

係依個post
下邊有個留言屌佢重生二胎
跟住下邊d人狂分享自已唔敢生

屌你個個供斷左1-2個單位
兩公婆+埋月入萬幾二萬
咁都唔敢生
我睇到R曬頭

跟住諗下香港 香港人點養小朋友

問米 簽約

佢地單位柒極都大過香港幾倍
香港幾百萬買埋曬d棺材屋

屌 有間屋 有車 重想點

香港人連樓都冇 得3成人有私樓
重要唔知幾多人係供緊

成個市都冇人敢去啦

但我講緊嘅係一人五萬..

你若識講價會平好多，中央規定唔準價格跌，但地產商用好多優惠降價，例如頭幾十嘅買家，免房產税，送豪裝……等，好多橋暗減，而港人舊年單係人仔貶值都平左15%

而家都出唔到街邊黎物業買賣，到件事完左都唔知武漢同成個湖北會點，到時要搵外省甚至外地買家都難。

當你老婆搵2萬
都供十年

我係唔明大陸人怕咩姐 有兩個單位供完 有3皮野收入
衣食住行都解決曬 養兩個好大壓力咩

唔同嘅 佢地教育醫療都貴過香港（應該）
同埋最緊要係生仔 唔係必岀嚟就算 後續就有十幾年要供養 呢班唔敢生嘅大陸人 應該都係推崇優生優育 係付責任嘅表現嚟 好過為咗追仔/ 為養老而生嘅豬乸
就算係香港 都有人住劏房 打散工都敢生小朋友 大把不負責任他父母

重點係武漢算係個大城市
個基建點都係到

睇完佢地講野
香港人應該一個都唔應該生
連第一關有個單位 都起碼搞10幾年

正如大陸唔會諗香港冇晒香港人會點

大陸二線城市一個肺炎就變第三國家啦

睇完之後
覺得香港人真係好撚唔正常
個樓價就係搞撚到香港人既人生同世界其他人
好似兩個宇宙咁

話曬係經實驗室出來既肺炎
香港引入依隻肺炎 都應該半收皮

係當兩公婆都搵五萬

一線左。

香港有幾多家庭月入十萬呀
正常都係7萬姐

哎 好撚灰
睇完唔知係香港人窮定佢地窮
佢地個個都有1 2個單位渣手 當然價值只係100幾萬
但香港人想要一個單位渣手 起碼600萬

低價賣出都唔比

果然係中國特色社會主義

聽到小道消息話沙田已經有單位減價四成成交
大家自己睇路

【武漢肺炎】本港第21宗確診 - 曾去東京

武漢人即來allin買啦

怕乜鳩 武漢人經依一次 allin都要係香港買個單位啦

第一 果d係病毒 唔係菌
第二 其實D病毒冇宿主寄生幾個鐘就死曬

咁平均就叫一人三萬幾唔係五萬啦

有冇得唔上去做買賣

你要舉d高收入 實有架
林鄭月入40幾萬啦

地產狗依個時候有用了

間間都有冤魂

大陸樓市好似有限跌令，唔比跌穿某個位，開發商都唔可以就行情減太多價賣，唔知武漢有冇呢啲政策呢

親身簽約是必須的

條友維園亞伯嚟

樓市係gdp幾倍都冇野發生
維尼應該拎經濟學獎

以事論事
妳信佢d樓有香港個d咁硬正可以試下，
守返3，5年應該升返 話晒都係中国中心

唔會
大陸係無負資產
全面小康

2萬會考慮

我就係睇中佢話曬都一線尾 二線頭 全國中心
膠鐵超級轉車站 d基建柒極有個譜
又唔係山卡拉鬼城

今次單野重大大單 勁過沙示n倍實有排跌
（但上邊話中央唔比低價賣出）

起碼 5 間啦。齊頭 100 唔使找。

首先我要有100萬

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

全世界既人都要搵間屋住架啦
同埋都唔係依家買

大陸可以借九成半
2020年下半年大把負資產

洗鬼20萬，唔洗13萬就買到啦

炸哂佢重建啦

陽邏... 上次武漢之亂就係陽邏

唔怪得咁平啦

上次有人post過 好似話離市中心好遠

市區入呢個位要先坐巴士再轉地鐵再轉巴士，最低消費兩個鐘左右啦

睇過啦
月租1000
20年回本 如果佢唔升值既話

係啊，深圳500萬樓一個月都唔知收唔收到6000月租

好似有個地鐵站係附近 不過離武漢市中心真係有啲遠

傾嚟都on9

周圍都兇宅

唔係
我第一個po咪話五萬都唔敢生仔囉

可惜呢條線on99，同其他線無接駁

我係要舉啲高收入
我就話40幾萬都唔敢生仔啦

大陸地鐵真係on99

好有當年淘大嘅感覺

仲渡假 渡假都唔去武漢啦

其實都算有接駁，右上角粉紅色個條

深圳地鐵都OK，抄足香港地鐵
但廣州地鐵都好蝦人坐，三號線竟然有三個方向

thx

限購喎
外地人唔比買

淘大沙士價

中國樓市一堆泡沫
跌到仆街都唔會有人知啦

大陸政府會托價 搞到有價無市
利申 有2個大陸親戚買左 而家平左放都無人接

點解會去武漢渡假？

唔好話呢d支那2線城市啦
一線都唔會想上去渡假啦